北角邊度有乾淨嘅廁所

就嚟瀨了

你而家喺邊 ？

新港城 北角匯

北角邊到

地下

樓主係咪瀨左了

是但一個商場啦
加油啊

又唔講邊度
成個北角你去晒？

污糟到癲喎嗰個